1999年, 有個報販唔肯買東方日報, 之後俾人斬死咗

話說東方日報既發行商青匯要深水埗報販買多D佢既報紙
(類似我搬盤桔入你鋪頭, 你就一定要買啦, 唔買後果自負)
報販霞姐就代表同區其他報販拒絕, 點知幾日後就直接俾人斬死咗
係呀, 有個報販唔買東方日報之後就俾人斬死了
最吊詭係: 在2007年3月27日，多份報章都以頭版大篇幅報道判刑的消息，不過，東方日報和太陽報則完全沒有報道此新聞。

不過, 今日東方日報仲係好地地呀

聽日邊個賣蘋果...

呢單野當年好轟動嫁
東方靠咩起家大家知啦
咩背景咪用返一貫手段對付人
可憐個霞姐

每日賣一百份嘅報紙

垃撚圾日賣百份報

唔肯買多d就斬死人

真係佢惡曬

百份唔好聽
所以賣百五份, 因為賣唔出冇得退

唔關東方事既, 佢都唔想
係下面班人, 東方咁好既報紙你地都唔買, 鄧佢唔抵咪用咗錯既方法囉
其實都係想多D人認識到香港有一份咁好既報紙姐

日日賣百份不是講笑的